{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122999936/gurye-mari-hotel-gulye-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603207&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231983816&selectedRatePlan=286429890&expediaPropertyId=66312498&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 마리 호텔"
    },
    "text": "求礼マリーホテル (구례 마리 호텔)\n求礼に位置する求礼マリーホテルでは、リラックスして心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 当ホテルは、お客様にWiFiおよびセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "求礼マリーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルは求礼に位置しています。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは、無料のWiFiおよびセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "求礼マリーホテルには31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "求礼マリーホテルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "求礼マリーホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "求礼マリーホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは特別チェックインの案内がございます。事前に宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "求礼マリーホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "求礼マリーホテルでは喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "求礼マリーホテルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 580
    }
}